啲狗可以波收物資？？？屌dllm

唔該 散出去 俾多啲人知

沒收物資

要拘捕先可以扣查

無 即係警犬偷嘢

唔係偷，係明打劫呀屌佢老味！

痴撚線， 屌佢老母

打劫仲嚴重過偷

可以點對付， 我淨係諗到打撚9佢地

(6) 凡任何人被警務人員拘捕，如該人員合理地懷疑任何報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、任何其他物品或實產是對調查該人所犯或合理地懷疑該人曾犯的罪行有價值的(不論就其本身或連同任何其他東西)，則在該人身上或該人被拘捕現場或現場附近搜查並取去上述各物，乃屬合法

好悲哀， 一班唔守法既狗，對付一班守法既人